急問！想放左部3dsll 知唔知邊到放機好同大概咩價位

如題